坐輪椅飲啤酒算唔算醉駕？

幽默感呢家嘢⋯

你咪on9喇

唔算 因為係乘客

裝個氮氣引擎落個輪椅到算唔算非法改裝

但都係司機

超速

輪椅行行人路, 算唔算瘋狂駕駛

有冇攞輪椅牌先
無牌駕駛好似大罪啲